一国一制，刻不容緩

快撚啲
明就明

你說對不對

快撚啲 唔撚洗等2047

凋你老母 咩特殊關稅區 凋你個閪咩金融中心
簡直係放美國佬控制香港

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

由外到內好

一國一制最撚驚係有錢有權果班

依家所謂攬炒根本郁佢地唔到，只有一國一制

Push

真係屌到佢地咪洗指意移民
仲有啲官係外國嘅仔女 一定要返嚟